$12售KF94

有冇人要KF94
L size太大 $12一個放
有大約~20個
可夾時間地點交收

推

下 得十幾個都炒？

降價了降價了

但唔會幫你接貨

各位識做啦

想免費送就出聲啦☺️

放左未

排4蚊個

樓豬算啦
係兒登你唔係送/1蚊個你就係炒狗